【玩夠膠未？】推夠謝振中POST 未？ 上左１０幾個熱門都仲唔夠？

要多謝去多謝ＣＩＡ 多謝外國記者好過啦

捧到佢咁撚高，捧一日都算
而家捧左成個星期，推爆左十幾個POST

多謝Solomon Yue又唔見你地多謝咁耐，人地出條Tweet 最多得2K LIKES

咁多時間玩膠，點解唔去國際戰線幫手？

Twitter 戰線手足死推爛推
無一個POST上到外國熱門

Reddit戰線唔係有鬼佬幫手，無衰仔樂園，無ＮＢＡ，都上唔到Frontpage

你地班友推國際文宣有咁落力，外國乜Page都上熱門啦屌

幫下手啦 Twitter 要人呀

721 831

Solomon Yue D POST 平均得 800LIKES 50個CM

謝振中POST 平均過2000 LIKES 推到500個CM

推撚夠未?

算撚數

Last push